［扮工好悶］番緊工又好得閒冇野做入黎吹下水 44

on9開錯台

而家好多人有濕疹, 好多有衫遮住都睇唔到架~

睇埋架殊鼠

d男人個樣仲要好撚絕望

原來44

本身諗住開, F5兩下就見開左

大師 Telegram

仲配埋圖 大師一定籌備左幾分鐘

大師其實好想開Post

又f5舊post
幾時先可以醒啲

1公分開定個47係咪過兩日可以推

又變咗做矮撚, 一分鐘係矮撚, 其餘時間係男神 ?

你就1公分

47

我做左一陣野姐
你班友

丫屌諗左1cm tim
不過一分鐘...

全能既lihkg仔
仲有冇類似既h動?

可以開定埋45 46 備用

唔好咁講

見到男人就諗一公分

咁就唔洗有幾個post

改圖好快. 純粹整張圖帶動一下討論氣氛

牛演 佢地恰尻Me

邊個恰尻u!!! 出嚟隻揪

好撚悶

屌 我仲on99不停F5

呢期好鍾意食魚腦

今日我果層得3條友請假

笑人1cm

咩黎 魚腦

醒啦!!!!!

放假係咁上下啦

魚暈?
好好食呀

最憎食魚

屌 叻啦叻啦

魚暈

魚扣同個泡都鐘意既 肉就麻麻

以前覺得好核突, 依加食上癮, 琴晚老母煮左魚頭湯

只食炸魚
幾乎所有海鮮都唔鍾意食

打冷既薑蔥魚雲煲
好撚好食呀

一講就即刻想食

蛽咁好食都唔食

海洋昆蟲 不屌！

有冇人覺得自己好似無撚灑朋友咁

海鮮好好食呀

我應該最撚憎食既係蠔

砂窩薑蔥魚頭煲

蠔餅都唔食 ?

蠔咁撚正都唔食 可以壯陽, FING FING聲

點解咁覺得?

生蠔好正
如果唔腥既話

我會挑走D蠔

同女朋友食返打先

一直都無

唔知呀, 放假我又冇FRD搵, 我亦唔會搵FRD, 做咩都自己一個, 依加唯有寄託去屋企

炸粉同蛋都好食
你不如唔好食蠔餅

一向都無 唔洗似

唔睇名以為呢句又係牛丸講

除左蠔, 食西瓜, 鳩菜都可以FING FING聲

嗚呀, 一於中的

我係你朋友

唯一一次食蠔餅就係陪人食
油到仆街 唔知有咩好食

我講我自己啫

上次講漏左啊大家

番紅花都係推介 壯陽

係咪整得唔好食咋
我屋企整都覺得好正

其實我都係

等左半個鐘都冇人俾藥我

冇啲住附近既朋友咩

番紅花係咩黎

魚子露 鵝肝醬 鵝肝 牛油果 等等都唔會屌

三樣一齊食

嘩會充血

只食牛油果
魚子醬 腥
鵝肝 人道理由唔食

出聲屌

有, 但唔知點解唔想搵 出黎食餐飯, 跟住唔係賭錢就北上, 我真係麻麻

goo下gle

全部都好討厭 黑松露 藍芝士都係

一向唔食油膩野 會嘔
同埋蠔餅我覺得腥腥地
嗰次忽然間有人屎忽痕話要去食

真係第一次聽

藍芝士好撚正喎

不了 臭

成層廁所塞晒 準備爆
要搭life上一層用廁所 麻撚煩

咁你又奶?

好尻肚餓.....
想走呀

我冇奶呀

走啦

有冇搵你老公做下實驗 ?

你覺得呢?

廢話

學緊用淘寶

我唔識用

全部都好正
榴槤又唔食呀 ?

為左買航拍啲野而去學淘寶

學極唔識 放棄左好耐

好臭喎

仲未得閑用
頂, 我部腦個audio jack 頭壞咗, 插 head phone 無聲, 係咪要成個 case 換呀 ?

淘過2-3次, 搭朋友單

會食小小 但身體唔好都係小食

00後

我次次都係靠人

其實又無乜好淘

你班90後 唔肯學 我41都識淘寶了

嘩屌有圖

用錢解決到既野就唔洗學

今日發貨

咁又係 不過都淘下d垃圾返黎

我都好怕

有咩淘?

開啤酒舊野 杯墊個堆
不過我屋企冇啤酒

淘個充氣公仔返黎用

唔要 第一 見到隻野唔會扯
第二 戒J

淘番黎嘅公仔, 一定好撚樣衰, 不了

人到40 有心冇力

你除褲~~~ 即刻~~~~

原來聽日紅日

每日3次我諗我40果時應該做唔到

淘寶有幾難啊禁幾下掣

利申返工成日要用

呀姐用得熟定你

你玩野呀

你返咩工

丫~~~雅~~~
呀呀丫丫丫呀~~~

用八達通咪得囉
幾分鐘搞掂

垃圾打雜 我教返阿姐轉頭

好肚餓幾時放Lunch
今日食咩好

係咪因爲你教呀姐搞到呀姐瘋狂淘寶幫公司慳錢

老灣, 塞廁所都咁有興趣要睇睇 ?

原 來宜家先12點半

等去飲茶, 有咩藉口可以唔去 ?

PPS

我屋企唔飲得茶

visa

肚all SL晏就

帶左飯 下次先

跟住自己去茶樓

上個星期已經覆咗去

都好喎, 仲要嗌多野過佢地

SL喇 SL都唔好去飲茶

丫!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!仲有20MINS食飯!!!!!!!!!!!!!!!!

陪笑仲慘過擔泥

有啲危險咁, 好少 online 買野, 仲要用大陸網買大陸野, 真係唔會用 visa

求你別要如從前純熟地碰我 而我問我為何還能夠碰傷我
不要讓我一敗塗地 輸得更多

冇八達通呀

隔離post見到
幾好笑

自己無手換水咩

喎~ 噢~~

都預左嫁啦
咁真係冇野講嘛

去OK入錢

你地依家hea尻我呀

ok 我輸

今日時間過幾快
又食飯啦

你要分手 我要激鬥

我覺得自己比以前顧家左, 我以前, 一個禮拜有4,5 日唔係屋企食, 依加一個禮拜係屋企食足7晚

Last day先比野我做

唔做都冇人知

原來acct個毒撚有囡

如果係daily operation
真係要日日清 無得拖

扮咩呀冇fd姐

真係冇FRD

我唔准你咁直接呀！！！

偽毒

又係度蝦毒撚

毒撚冇人權架喇

公司又係得我一個識做呢啲

我都冇fd
我老豆都有問我做咩呢排成日係屋企食飯

我返來啦⋯⋯

我同你做朋友呀⋯⋯
你好....

不如我們

你好

我個腦仲有你地細個個樣

唉。一個人食飯。

你同娘娘近況好嗎

關咩事

前幾日係街撞到佢
好開心

於b個咀仔

有冇人出親街都俾人啤 明明唔識又冇得罪佢

唔關事, 第2條問題黎

講還講

70年代 飯仔 一分鐘

我近況還好 佢近況我點知

前幾日係屋企上左佢........

無聯絡咩

冇聯絡過 點聯絡

我比你

我又唔記得1分鐘幾歲 ....

啊大粒又想搵我做醜人

醜人做醜人

廿幾

無三不成幾 我仲係20

不了 只會親手拎人地電話

你有幾矮呀

你咁直接嘅
165

唔怕....我都矮撚
170

178以上

行開呀你.....

Same

屌你

果然放假前一定會爆D野出黎做

$5000 be fd ok?

放假前同後都係麻撚煩

慢慢做.

一個月都係得幾日做嘢姐

OK
TG ME

ok

TG ME

屌你地...朋友可以用錢買嫁咩

倒貼

ucc反應幾咁熱烈

屌你咪又有份講

係囉 ~

起碼都要加多餐 buffet 喇~

仲未有人開始頂爛市

用心嫁朋友....

爛袋 於b我地做朋友好唔好

唔好

你去柯殊鼠啦

終於食完餐飯..........

點解....
我地會成為最好的朋友嫁

等瀨............

毒撚既我係唔配有朋友

唔怕嫁....
大家都係毒撚...
實好好玩嫁

我想落公園試下

點會

我試過,做唔到

我最初以為係會彈走, 估你唔到

TG左我未

破壞是不對的

用個樽沖朱古力
洗幾次仲有陣味
可以點搞

tg左

人家只是想玩

用檸檬

買過個

用檸檬 / 茶葉 洗

咁5000蚊呢

原來我今個月淨係返18日工 除返日薪高過地盤扎鐵初哥

男神同你做FD子 你應該倒貼

今晚返去試下先

tg呢

好, 開始用2個鐘清一清d工作

唔好啦 你仲有4個鐘

另外果2個鐘係用黎淘寶架

返工？咩嚟架？

串到呢

食得嫁？

巧打耳丫

港女 下，真係架

點解嘅

仲有2個鐘要用黎做自己野

請食飯

P巴 譚仔呢

加人工

你識做啦⋯⋯

19歲少女與將到外地工作的32歲男友人共晉晚餐後，到男方家中聊天，席間男方向她表演魔術，而她亦傾訴與男友關係不如意。臨別前兩人相擁，期間男方詢問她可否做其女朋友及留低過夜，少女拒絕，之後感到男方下體勃起，並以下體摩擦其大腿內側。

男友人早前於屯門法院被裁定一項非禮罪成，被判社會服務令200小時，他不服定罪提上訴。法官今頒下判詞，相信兩人原本為朋友，同意下相擁道別，而男方一時意亂情迷才意外勃起下體，難確定他有非禮意圖，加上女方證供前後不一，認為定罪不穩妥，裁定上訴得直，撤銷定罪。

上訴人李嘉豪原審時自辯稱當晚與女方相擁，感對方將他抱緊，他向女方詢問可否做其女友時，對方僅輕柔地說不。他指當時女方上衣捲起，露出纖腰，他雙手環抱對方腰部，並感到對方心跳。他當時正猜想女方心意，情不自禁意外勃起，他一感到自己有生理反應即放手讓女方離開，否認曾用下體摩擦女方大腿。

而女事主則反指感到上訴人勃起後，即多番要求對方放手不果，而上訴人又曾稱「就快完結」。最終上訴人讓她離開並送她到巴士站乘車回家，她上車後即致電家人及報警求助。

法官於判詞指出，女事主在原審接受盤問時，數度避答辯方大狀問題，對於非禮的時間上亦屢改說法，一時說十多秒，一時說近兩分鐘，同意上訴人所言指女事主的證供有不一致的地方。

係喎 唔記得添
你地幾時我閒 唔怕同毒撚食飯咪搵我囉

咪PO左

我怕我毒過你...認真

不如我請你 想睇你食

你要識做呢

我淨係要大土匪就得

係唔係聽者有份

都好....

我真係唔信

點解你咁肯定我唔毒過大家

首先你唔會毒得過我

爭咩呀 我先係最毒

好啦你贏

爭咩呀爭 溝埋一齊做瀨尿牛丸呀笨

於b好大膽
最毒牛丸

叫我啊?

牛丸姐

隻揪??ok

毒到連頭髮都未去剪

唔好下下都打打殺殺啦⋯⋯
牛丸姐

講起頭髮於巴係唔係話幫手剪

笑左

笑咩呀你....
打到你柯唔到殊鼠

乜9野黎

終於做撚完 條腰梗左

係呀
你係咪俾我幫你剪

做到咁激

體力勞動

老灣留名

咁激情

唔淮話人 IT狗

大師果然起底力高強
不過好彩你今次估唔中

Last day都要咁對我

都係. 你做MAPLETREE邊有咁得閒上黎呢度講野.

個靚仔sales唔做
返工仲有咩意義

仲有我

係呀

過黎隻揪

大家咁靜嘅, 我入咗廁所打咗好耐機, 先得果幾個 post

打咩機

以為係打左好耐_飛

好撚忙啊嘛 又冇人講野

會飛果隻~

啲無聊 game 咋~

屌手殘啊真係
飛機飛機飛機

咁先岩

求愛下體勃起非禮罪成-男子上訴得直撤銷定罪

講唔啱你有興趣果啲嗟~
唔啱又講番入後丫~

啲巴打話個女仔有男朋友, 又單獨同男仔約會傾偈, 大家點睇呀 ?

圖

請我就變得有意義~

run左條sql, 食飯run到而家仲run緊

唔中出 即飛

有伴侶仲去異性屋企
有無做過 我都會當你有
Perception is reality

再去

d巴打係咪都講到條女十惡不赦架啦

有冇 optimization ?

聽日又放假
今日個個都HEA哂
好撚悶

我要玩貓 !!!!!

睇下咩關係啦
同埋要睇下個男朋友知唔知

你會唔會勤力做野丫今日

今日有 mood , 完成咗啲末來 task .....

我地都有個A巴

A仔你真係好仆街

十成九唔知喇~

A巴 係咪你啊?認頭啦

無野做啊
做哂啦,上司又放假去左台灣玩

係咪講完又暗示係 gay 果啲 post 呀 ? 好很悶~

而家D DSE見工真係好撚hea.
個resume 是撚但就算.

DSE 果啲唔係應該咩都無架咩 ?

可能大把錢唔志在呢

冇呀嘛真係

呢個係爆埋名嫁喎條女

出面突然多左好多屌dse pt既post

點解黎M就唔帶套,求解答

我又返嚟等收工

你認真問定咩嫁

可唔可以唔好咁呀。

你啲性知識真係

我仲hea 同hr 傾幾句就ok

佢個樣係自己整左黑色...

咁又..........

咁長英文我都係寫唔到架啦
我都係去扮工算

成績表當resume

寫咁長比你咪算好

M到前後幾日受唔到精, 唔會有 BB

玫瑰崗 靚女名校

每日如是~ 人生就咁白白用咗~

套校服好靚

你靚啲

勞工處教人咁寫 好似係

don't think so

搵下範例係唔係真係咁難

不過講真cv到大學都未必有人教你點寫....

你指靚女定名校

小弟跟唔上時下見工既潮流

google下都有啦

講大話講到你咁既

google呢個技能唔係人人都有

靚女

識好撚多女係玫瑰崗出

係咪對伙份工好有戒心

唔講囉

大學唔係教呢啲野, 係教你自我求生, 唔識寫應該自己搵下點寫

u grad仲要人教

我真係冇晒野可以講....

sor 笑左 你講得好好笑

90後

靚唔靚見仁見智
但我唔係咁鍾意名校學生

黑色係我MARK既.

佢應該要咁樣

名校學生同daddy講就有pt做啦使出黎搵

點解
讀書識個啲名校仔都好好人

咁你咪好憎我???

利:NOT玫記

你讀蘇浙？

好多都串串貢 ?

sugar daddy就有

咁耐都未4點
幾時放工

好明顯唔係我黎

大師, 起底又靠你喇~

讀過band 1 同band 2
band 1好多小圈子 啲人假到仆街 又串
反而band 2啲學生無咁功利 易相處啲
以上純粹個人經歷

band1都分好多種既
地區band1呢
我就覺得同band2一樣既

屌. 你估我神童咩.
不過識叫玫記都係果幾間.
白裙藍帶中學.

以前既band 1,2 多數咪blueblood 友.
我D同學個個唔係結左婚就幾層樓

傳統名校先係王道

有啦, 中index架

咁你係神童丫~

大師果然係大師

地區band 1啲學生串到

我無一個本身好耐好耐既女朋友囉

以前我個班得10個女仔
完全想像唔到成間學校都係女仔既情況

唔使寫cv
行家過陣

$2500

會讀到扭曲人格 好似我咁
最撚憎女人

呢樣一早估到

但我覺得自己好似讀男校咁
40個人得10個女

發生咩事黎

我之前同你掉轉
30女10男

讀左2年男校, 你問我答

有冇比人彈過JJ

無

你會唔會已經知我身份證號碼?好驚

格劍大會

我女友以前讀書俾人蝦(傳統名校)
班8婆

無格過, 唔知學校有無, 見過低FORM有人拖手

你咪爽囉
不過通常同班都睇唔上眼

大師痴撚線

要知真係唔難

放過小既 閒人一個

呢到原來好危險

黎我到扮工
即刻有意義

我無再插咀喇

好癲
作為一個鄉下仔
完全唔知咩學校黎

X2

證明牛丸姐屋企一定好撚有錢..
因為我識果堆佢師姐妹都係好撚有錢

岩先請腦細食餅 佢話下次先 差啲笑左出黎

真相只有一個

行政長官梁振英在行會前被問到，他早前表示吹南風時，香港的污染物吹至廣東導致霧霾的說法被指是欠科學常識，梁振英回應「這是廣東的看法」。

天文台前台長李本瀅日前在個人網誌撰文，反駁梁振英的講法，李本瀅提到香港溫暖及炎熱季節時多吹南風，但空氣不穩定，污染物向上空散去，往廣東而引致霧霾的機會不高，批評政府不重科學，欠科學常識。

請受小既一拜

我真係識一個人花名叫牛丸, 又係女校.

大師!!!!!!放過小既
大家快d搵d野比大師起底分散下注意力

Hihi 大師

大師

大師, 你個行都請暑假工架咩 ?

仲有個半鐘收工
唔想做了

其實牛丸姐都好齊料. 好危險

請唔請人 我有經驗

我請Part-time.
當然如果正正常常send cv + application letter/email 我都會見.

加油大師

大師起ME 底 海富苑, 太子現行7-9F &11F

講下姐.

做野先

你仲講

大師又發功

本人決定會小撚心d 好驚

我一早已經出晒名啦.
G+ Social Network都有過千人follow啦.
我在明你在暗

大師怕你麼

今日有人 last day , 會唔會有 cake 食呢 ?

sor冇咩事小既出返去先

一定有啦.

入呢個post真係好危險

我不怕你 來吧

我係上手公司走個陣冇請
全部都閪人

我買對家

咁今晚可以唔洗食晚飯了, 頭先飲茶都食到好飽下

【今日我最巔】華貴邨綠表呎價7,862元 全港最貴 香港蘋果日報 (@appledaily_hk) May 2, 2017

但係派唔派俾你就係另一回事...

俾阿頭屌我做野做得慢
屌你我做埋你個份仲要嫌我做得慢

我買左啦

agger

買公屋唔係問題
但值唔值8千蚊呎就見仁見智

華貴邨緊係唔值...
不過有樓緊係好過冇樓啦...

佢係你阿頭

臨放工有人走過嚟問以後星期一出街既野可唔可以你地部門搵人星期日返工做?我老細話冇人返 不過有人星期一返6點半 可矇即做 （指住我）

10年見有公屋賣30萬
可惜讀緊書無錢

八千蚊呎同八萬蚊呎都唔關我事

有樓又點 無樓又點 咪又係無女

遲幾日姐
洗唔洗屌呀

有樓先定有女先

睇黎我好危險

新人報到,最近先開到連登ac

小心 呢個post好易被人起底

有啲搞笑野分享,

我女朋友聽到話" ON9, 咁我話自己怕水咁就唔洗洗碗喇?"

係咪好撚驚

你一黎就嚇走人

一個願打一個願捱

我可唔可以怕返工

下世

咁急住賣女

怕水家務都唔洗做

我都想睇

都話左好撚靚仔

TG呢

sor真係嚇走左

大師靚仔好多
BTW大師幾時出黎一齊玩航拍
我十號有機

個女應該幾唔掂

就係 !! 有主婦手, 唔會洗碗~

我都係係深山遊玩多.

而家嚇走好過起完底嚇走

一齊?

我都聽過呀
心諗你唔好話對水敏感
俾埋手套你囉最多

洗潔精敏感反而我接受到
兩公婆邊個洗碗有咩所謂丫

屌死班死港女 老娘返屋企做到隻狗咁都未出聲

大夫~~我對返工過敏

你錯啦p巴 唔係有冇所謂 係有人會唔肯洗

返工差啲唔記得做啲最重要嘅事....... 上網找咭數

謝提醒

牛丸姐我放監啦
終於唔洗再做
全部俾返晒老母做

第時一定買洗碗機，夫婦關係從此改善

佢有本事娶到你咪得囉

3皮請伯母返嚟洗碗
你請我好過啦

下我幾鐘意洗碗喎
唔覺好好玩咩

鍾意煮
洗就不了

屋企啲碗不嬲我洗既

一齊洗呀⋯⋯

我晚晚都要洗啦

買部洗碗機啦

洗碗不知幾好玩

今朝找左

agger
望到好多泡會覺得好滿足

食朱古力好過食19西餅啦

有冇興趣黎我屋企幫幫手

你可唔可以去我屋企洗碗, 我每日俾D碗你玩

洗乾淨啲碗有種滿足感
好鍾意做家務

加雙筷OK? 我好細食

你sure要食我老母煮D野

泡泡 ? 洗潔精 ? 驚唔驚會殘留洗潔精 ?

咩朱古力，等我參考下

會沖乾淨嫁嘛
起碼都未食死我

想試吓食熊仔頭

佢地買親都唔會19

無睇

明明洗碗好好玩
寧願洗碗都唔想煮飯

兩樣都好好玩, 唔攰個時~

煮飯好玩好多可以整黑暗料理

真係想研究下, 個樣好核突但會好好食

整流沙包,之後你懂的

找完卡數倒抽一口涼氣 份糧又唔見咁一忽

銀行得返500蚊.

無流動現金=/=無錢

我岩岩先出左糧...

最驚係過咗 deadline , 又要我打上去 R exempt

今晚出一份，7號出一份。

仆你個街呀⋯⋯
依家D女仔行埋來我到問我想唔想落街.我地去約會呀⋯⋯
屌你.....無撚野呀⋯⋯你唔係我杯茶呀
佢中哂牛丸姐唔中意個D特徵

講真架 ? 無 cash ?

記得記得禁錢俾家用
唔係我老母聽日又走嫁啦

講真, 點解要講大話.

唔覺意又或者有急事要洗大啲點算 ?

無嚇走,只係今日太holiday mood,係個位到訓左陣
仲有幾分鐘收工

於b!!出糧比伯母洗碗啊!!

袋住先喇~

咁我唔係得一個account. 我自己常用果個得返5舊水姐.

讀邊個中學呀 ?

大師, 巴打黎, 可以唔洗留手

大師既保管箱內

有女約仲扮毒

係煮飯同拖地涼衫
碗係我洗既

傻的嗎?

有張瑞士銀行嘅本票 你可以搵個會計師黎 check check 佢

係囉!粗粗地食住先囉我當睇唔到喇

我嗰幾千銀呀～

好想現場聽下有人講約會呢個字

去旅行洗撚大左

當押店：想押乜
大師：五兩裝金銀場金條（奉上）

有女約你重想點

大咗幾多 ?

袋唔落...太油...肥
我消化系統唔太好

屌你呀⋯⋯我好撚差咩依家

大左2千蚊
我到底做左d乜

我都試過 屌
去IKEA拎個濕鳩心心手繩掛落我隻手度
我嚇丁仆街 縮都縮唔切手

肥真係唔得
拖出街俾人笑

呢到有條400安士標準交收金磚

睇吓幾肥啦
我最多只接受到60KG
太肥真係唔得

偽毒可恥

屌對唔住囉

我最fit個時都唔夠60kg

做咩啫 你好肥咩
我瘦底 如果女友太肥 個對比好撚大

唔好再講啦

繼續FF牛丸姐同於b好過

最近去旅行愈用愈少錢

于b 同牛九

推上去
推到牛丸姐睇到

牛九

于B 牛九

同龍九咩關係 ?

做咩事？

咩事啊邊個想拖?排隊

兄妹

開拖!!!!!!太嬲啦又手殘

龍九好似係女黎
你講緊邊個係兄呀 ??

好撚忙 放工尻衝左去買甲由藥

今晚去聽歌~~~

排隊啦你地

倒數10分鐘

屌⋯⋯笑撚死

搵1min 捉啦

瀨尿牛九？？

今晚打老虎

就快放大假 可以慢慢搵工

同埋阿女去聽歌~~~~

閃~

演唱會
好少見兩父女去聽

聽咩歌？

細個同過老豆去睇國貨城
完全唔知佢做緊咩
個時應該小學

唔知

妖 張圖做乜鳩

排隊啦屌你！

係咪睇完賭神3 諗起黎明扮白痴仔

肥婆奶奶哦 肥婆奶奶哦~~~

約左同事happy hour

又無車....屌你老未

上左車,今晚食咩好

encore 牛河

譚仔

終於收工

買新玩具

買左m記

好耐無食過譚仔

天耀終於有brother3

彩虹無

好耐無食3哥

有咩玩

有冇人有玩呢支野？

買左啦?
我玩完航拍先

o岩o岩諗起一樣野當啲曱甴識飛果時,好多時係大左肚就生得

做乜又咁多人等車

彩虹別奢望有

玩2.4g 5g wifi router+wifi信號放大
受夠我部老爺router

正！

是咁的
我發覺wifi上網時快時慢（5~40mbps)
pc 上網無問題（9x mbps)
用緊bb100
就手痕開post
貼下大家手機上網速度

再睇自己隻用咗幾年既router
得單頻2.4g
(802.11 b/g/n 都係2.4g）
先把心一橫
整隻一機雙用（wifi 放大+2.4/5g 雙頻router)
$2xx 頭

補圖

我繼續TP Link

收完後搞左成粒鐘先話上到架返屋企既車
繁忙時間炒車正仆街

有無雙頻 有既將就下啦
bb100 5g 頻有70+都收貨

有
Bb100 5G 90+ 上下

係張床禁禁下手機瞓著左 瞓到now

休息下啦

俾我都收貨啦
我得～40

班DSE Parttime真係好煩

大師睇左呢個未

我都覺 同之前有個post話DSE雞一出黎做野要求60-70/h一樣咁撚討厭

瞓左5個幾6個鐘了

你有冇請炒散

有 點會唔請 不過DSE畢業未做過野唔會再請 轉得多工唔請 DSE班友成撚日射波 編好哂更突然唔返 又要搵人補 煩到嘔 未做過執房 要求60幾蚊 我請佢都費事

認真 DSE要求6-70/HR有咩問題
唔係好高咋喎
態度好唔好就另一回事

大學雞炒散會唔會好d

要求6-70 唔要辛苦工 要hea既 我又何必去搵佢地

都係67咁 不過佢地都會有責任感D

酒店我唔知啦
一般補習肯定唔止呢個價
辛苦/hea就見仁見智

補習冇問題

按錯咋嘛

個email subject已經錯哂啦
正確做法：
大師巴打請唔請人呀！
有埋自貼效果更佳

同一條友ｓｅｎｄ出嚟？

dse要求6-70
大學生又係要求6-70
未搵到野做捱住先果班又係6-70

你地揀邊個

係。係咁響

大學生。

我都係 起碼大約知佢地生活周期

睇嚟佢真係好想要份工喎
有時間咪見吓佢囉

我都搵ｐｔ搵到頭痕

約佢出黎訪問下點解要洗板

而家啲DSE大部分都鳩下鳩下，好似都唔知自己做緊咩。

咁又唔怪得佢地既
冇人教過佢地將來出黎做野要點

佢地係做慣被動 你叫我做咩先做咩 你唔叫我唔會做
驚做錯 無自信

True

有個朋友搵到個汽車零件既代理番黎 佢用成本價比貨我 就想我幫佢開個fb page散貨 前題係唔洗比錢買 要個客要先問佢拎 我就賺個差價 大家點睇

勿俾錢中介

咁咪可以自己砌GTR😀

我咪就係中介 所以諗緊 唔敢太武斷

係就好

砌Benz

好似鬼鬼地

細個好想要有尾翼既車 覺得好撚型
到考完牌 買車既一刻 反而揀左Carmy

有錢自己唔賺 分俾人賺

瑞士山區肺

唔係呢種

老細司機

因為佢個所謂成本價其實自己都賺左筆

後坐真係好撚好坐 自己有陣會想坐後座

我而家反而鐘意dc2個啲款 但係而家都變哂牛肺

到底揸小巴既勁定揸GTR既勁
小巴假假地都係職業選手

DC5定skyline

執房中

我係鐘意呢啲

小巴司機仲勁過F1

碳纖賽翼

[qu ote]
因為佢個所謂成本價其實自己都賺左筆 [/quote]
做咩零件先,可以傾傾
有路可以試下幫你出貨

呢個title...

做咩零件先,可以傾傾
有路可以試下幫你出貨[/quote]
我諗緊同唔同佢傾

老母加左2000蚊人工 點解我冇人工加

我諗緊同唔同佢傾 [/quote]
睇佢俾咩價你

得一千蚊要捱一個月

有冇巴打幫毒撚1min剪頭髮 已經長到成部i6p咁

於巴

佢女黎

自己剷啦

前面點剷 最多我出手幫你拎心儀女仔電話

我自己拎唔到咩
自己照鏡剷都得啦
再唔係搵條女幫你剷

聽日去剪算 剪一半

女兄弟嘅野你識條春咩

起身返工呀

起身屌閪喇

點樣剪一半

唔該幫我剪一半 跟住淨係剪左一邊

剪前唔剪後 剷右唔剷左

你剪一半都係收咁多錢
做咩唔剪哂

BTW 諗緊好唔好今日去剪
順便電髮

有時間就去剪啦 仲拖

未夠長 整唔到個效果
留長啲先

想試下髮型

遮樣貼上嚟睇睇

不了 唔係咁易見到

c9 剪頭髮咩

個女仔 廿幾歲已經成個四十咁既樣 唔講以為同我一樣咁老

我仔黎嫁

你係仔咁我咪女

人妖

有日同阿女出街，有個人問阿女，我係咪佢男朋友

要檢驗吓

別FF太多,傷身子

邊個

sugar daddy

喂，今日又有無貼士呀

唔記得佢邊個了 見過一兩次 冇喇喇whatsapp say hi

盲人協會 10幾拍落你到 一係你係張展博咁既樣 一係佢盲

我都俾人以為我已經做人老母啦

咁你抱住個B好正常

你唔係廿幾歲咋咩

又請左個靚女

幸福大師

今日都要返工就唔幸福啦。

紅日都要番

緊係啦 窮嘛

大師講呢啲

真心窮

由4x 升速到7x

都叫你咪扮巴

阿源．jpg

今日髮廊唔做我生意

點解唔做

佢地今日休息

Sor 囉

紅日都唔開咁串

無記錯, 佢地逢星期三休息

聽日返工
休咗五日 完全廢青mode

努力呀！

返兩日又放兩日

4-5月真係好多假

係咪星期二你話病，射咗位巴打？

下半年一日都冇呢

即刻裸辭

冇錢俾家用又冇飯食嫁啦

屌你老母
d廢老2蚊搭巴士真係好撚煩，呢頭上車轉個灣又噤鐘落車，阻撚住晒

長途車當短途坐

我都話我係阿叔

係唔係呀屌[soad]

係咪你老母好後生，有無圖

你地返咩工
點解可以扮工唔洗做
文員

個個都係老闆

扮工不在乎工種
在乎態度

多嘢做都可以照上

無錯.....

聽日又上路啦

呢度得幾個老闆咋

廢青

由大師把口講出黎
真係別有一番風味

放假就流鼻水
返工就成日屙屎

跟左

廢老

酒店狗

IT 狗，汪汪

頂你

錦理係咩呀？

有冇斬獲？

邊個係？

聽日紅假呀

咁無工開都無法架喎

hand stop mouth stop

結果想飛又冇得飛髮

我今日去剪左

阻我十連 ？

做咩你兩個咁得閒，捕住係度架？

等我今日專登落去

毒撚冇嘢做

唔通我24小時F5又話你知咩

你放假做咩唔去去玩吓呀
偽毒！

冇地方去呀
個個都話要考final

你話人呀？

妳啲朋友全部讀緊書？
過埋呢個月咪可以去玩囉

我真毒不怕洪爐火！

今日出下街食下野，又返屋企挨陣，又再出街行下，都幾舒服

9成讀緊書
快啲sem break啦

今日全日喺屋企
睇戲、睇劇、吸塵、煮飯
吸吸吓塵佬帶條女返來 一轉身見到佢地 嚇親

同朋友韓燒？
越嚟越唔鍾意食燒肉
好濟又食唔哂

係咪買 place 呀 ?

利申: 唔識賭馬 ?

如果搞網聚食飯有無人去
去格劍

太多人不了 怕醜

我敢講呢度無人毒得過我

唔太敢同人講野 靜到仆街

你大把野可以講啦
講吓父幹生活係點、班港女同事係點

前者仆街嬲打 後者講是非不了

話說 唔知點解酒店班執房好鐘意帶勞
有個40幾既女人帶隻5萬蚊既勞

分期好平姐

可能一炮過呢

窮撚帶Gshock算

gshock

廢老同你地有代溝, 不了~

G-Shock 都無

我地兩個

返工又唔可以唔帶錶

睇電話

你又啱

人地捨得買
你唔係無錢 你唔買啫

戴緊titus特價錶
個款同價錢都好鍾意
成日比個朋友笑帶cheap錶

聽日終於唔洗番工

點解

戴緊垃圾機械錶/Apple Watch

搏届?

see u tmr

gd night father

應該夠我買十隻八隻錶

你定人個女早訓啲?

螃蟹

咁過癮嘅 咩嚟

DJI Mavic Pro

裸辭左 但係不斷有說話聽

呀你好似有講過
但仲未揾到工咩

好眼訓
又想睇歐聯

頭先入廚房唔小心踩到隻強仔 點知佢仲郁 嚇到我個心都離一離

屌 有強竇 要滅呀

冇呀 唔會有呀 唔好呀

屋企人比說話你聽 講咩?
你本身唔係話6月先辭咩

熱得制訓唔到呀

我手腳冰凍 俾你敷下

頂唔順 開緊冷氣
北極熊我對你唔住

搵緊啦 其實係諗住5月尾去埋旅行先番 但係屋企係咁話我雙失

咪話我又唔搵野做 做廢青
太頂唔順 3月已經遞信

做咗幾耐先
行頭大唔難搵有咩所謂丫
後生世仔 有排你做

P巴 我想屌死你 我又見到一隻大甲由

你屌我做咩啫
你見到兩隻就一定有個竇
多數係廚房 買個炸彈炸佢老母啦

唔撚掂 要炸左成間屋

做左成年啦 同埋公司因為唔撚妥個大佬所以好多人走 走淨我 又唔撚請人 做到隻狗咁

工程又唔算太難搵既 東家唔打咪打西家 但係呢份工令我EQ更上一層樓

有D工係咁撚西 d大佬正仆街

當自己玩緊無雙咪得

我唔想同甲由戰鬥

但係腦細又隻眼開隻眼閉 咁我有乜計

你而家唔搞掂佢遲下你就出事

之前試過用殺蟲水噴廚房啲窿窿罅罅
3分鐘就10幾隻噴出嚟
噴完之後乜都無
之後比人屌到反皮兼成個廚房洗一次

後患無窮呀

仲未訓 聽日唔洗返咩

搵人返黎搞

watch ball

熱到醒左

hi

哇...仲有人

陪你嘛

我要女女
唔要仔...咁夜都未訓
搞甚麼飛機

都話睇波
唔留心

瞓唔著 得返2個幾鐘

屌 一出房又有甲由 仆街喇

無錯

落左陣大雨

早晨～
好野 2點眼光光到依家
開工變喪屍

無力屌

晚晚都唔係好瞓到 放假就食完早餐瞓到7-8點

早晨 好撚眼瞓

我想搬屋 好冇安全感

搬甲甴屋

琴日同男朋友嘈交，今日又要返工
好乞人憎

琴日俾甲由困擾到失眠冇瞓過仲要返工 一樣咁乞人憎

嘈咩先

帶定大直遮 著左防水鞋
I am ready

岩岩坐車坐靚女隔離

你坐佢隔離定佢坐你隔離先
好唔同喎

我坐佢隔離
唔係佢埋來坐

hi 返工無野做可以有咩做

你個工人走咗拿 ?

扮工....

先自貼是常識吧？

我果次好彩, 清潔緊個廚房, 支咗隻甲由, 佢半死咁逃跑返個竇度比我見到
成個竇比我鏟起仲封埋
果次廝殺咗6,7隻大甲由~

先貼啦⋯⋯
依家個樣or 小時候

一係買間透明嘅甲由屋喇, 我見週街都有得賣, 好似 work 架

起身踩甲由~

你估吓邊個係我？

揸機個個

1,2,3,4

4 喇~

已婚BMW經理與女同事疑偷情陳屍車內 家屬到場崩潰
2017-05-02 21:22
聯合報 記者江孟謙╱即時報導

新北市中和區圓通路369巷內，今天傍晚近6時許一對男女發現死在BMW駕駛座上，女子趴在男子身上，男下半身赤裸，警方正封鎖現場釐清死因。

據了解，該車從昨晚就在此，警方巡邏時便有發現，但未多留意；由於該處禁止停車，林姓里長覺得有異，靠近一看赫然發現男女在車內而報警。

救護人員到場時，2人已經氣絕未送醫；警方未在車上發現炭盆，2人身上未有外傷，初步排除他殺嫌疑。但由於2人姿勢特殊，警推測可能女方正在幫男口交，加上空氣循環不佳而死。

警方調查，死者為已婚的BMW公司47歲宋姓經理，與同為47歲的陳姓女同事。陳女昨晚8點外出後未返家，今天上午陳女家屬報案失蹤人口，不料晚間就接到惡耗。

兩人的家屬與同事趕到現場皆不可置信，在現場相擁哭泣大叫。警方仍在釐清死因。

懶醒
叫你估就梗係唔係啦

左2啦

唔加密自貼?唔信

agger
完全唔信

今日100%唔會落雨

完全唔信+1

你岩 帶左遮就唔會落雨

男人老狗坦蕩蕩
怕咩俾人認出

你地咁架~ P 巴做事光明磊落, 唔洗加密嘅~

你果張呢?

準備又遲到

佢個張下面坦蕩蕩~

病好未 ?

唔帶就會落

你有邊日唔係遲
由我第一日入Post
你就好似日日遲

其實係今日我無帶

我冇病啊

成日都踢爆人...唔止坦蕩蕩 仲長戚戚

由大西北出九龍條路咁多變數

你明明有病
你患上腳部痙鑾症
簡稱為:射波

你星期二唔係去睇醫生咩 ?

唔係佢呀另一個人黎

柯醫生
勁喎⋯⋯我今日又學到野啦

連我都有帶
你竟然冇帶

係 ? 唔係冇乞兒話見到啲男人睇皮膚病咩 ??

係我 但我係睇皮膚科

sor認錯人
我記得有個話星期2射左波

果個好似係成功巴~

你唔好帶啦⋯⋯
有我遮你

毒撚無人遮

又要返2日

屌⋯⋯條友日日9點就搵野做
扮工到10點先開工唔得嫁咩
你老未

之後就放2日啦

晏晝要出去
你係咪過黎遮我

可能佢好想升職呢

我咁唔值得你地信咩

我通常扮5點50分先做

係

sor 信唔落

其他都信你
自貼玩到咁大點信

喂~ 正呀喂~~

咁我深潛算
你地好野

1001

999